係咪香港人先咁在乎民意

真係識為人著想

佢地理果幾個填稅單既撚屌民意
都選擇唔理果二百萬人民意